機場伯伯同婆婆

感動

婆婆：提果個人黎做乜，狗黎既
伯伯：何君堯呢個人賊黎架

好想睇返片